一句講晒，麥當勞定KFC

麥當勞

KFC

23蚊餐飲熱蜜糖綠茶已經完爆M記

麥當勞24蚊餐 都有好多選擇

脆辣雞腿包

狂惹香燒雞

kfc抵d,不過都無用啦，唔係24小時

負皮

依家食緊m記

廿四小時麥記

喺外賣

kfc排隊同清潔管理方面可以好少少既話,

其實kfc穩贏.

kfc出餐幾快
人少個陣

KFC 分店少唔順路

R1可以話係窮人恩物
有閒錢仲可以加葡撻

脆香雞翼同葡撻好難揀

真識食
R1+葡撻真係一流

有多啲錢嘅話m3仲正

雞翼for sure

燒雞世界第一

燒雞超好食
好食過家鄉雞多多聲